有冇人有時差恐懼?

唔係講緊jetlag 帶來嘅身體不適, 而係當你去左一個比香港慢嘅時區, 例如英國, 去到當地下晝3,4點嘅時候, 你會諗起原來而家已經差唔多12點, 然後覺得自己好似miss左啲野咁....

過幾日就冇野